局長道歉令藍絲都憤怒了

依家政府愈來愈多蠢人做傻事，令到藍絲陣營分裂

支持黑警罷工

藍絲而家先知自己一直擁護緊垃圾政權

而家其實兩邊不討好
最重要係
其實只要討好返呢邊
做返好個政府
支持政府人數要急升返
可惜不可能
利益當前
鬼同你有親

又話冤冤相報何時了？

快撚d搵d官報復啦，你地唔係最叻打人咩

禽晚機場無警察幾撚和平有愛呀

呢個叫司長 全港第二大

警察可以有工會架咩

遮咩名

支持藍黃connect反政府

on9 仔 day 1 就應該放軟手腳啦，政治事件警察係要衝出嚟柒

不了 班藍絲毫無人性良知
connect佢地同黑社會撐警一樣 恥與為伍